震驚七百萬真·香港人：五個如何繼續理直氣壯聽陳奕迅理由

1. 試當真都係賣藍廣告啦
2. 陳奕迅都係比經理人公司迫，內部d嘢你撚知咩
3. On9？曲到咁都睇唔明？
4. 賺錢賺到共產黨冇錢唔好咩
5. 鬥夠香港人未，日日鬥黃，鬥政府鬥共產黨仲好啦，成日內戰

希望推比所有黃營人見到

善打零

多謝你，推比手足知

智將

唔俾人賺藍錢養黃圈 而家要黃圈內循環?
係呀黃既一定要係聖人 唔賺得錢
與其怪佢奶共 點解唔諗下係黃圈養唔起人?

屌啦星即日簽埋李寧喎

支持老陳

奶共迅
本身都藍

唔明點解有人覺得佢黃

發現日日鬥黃 鬥到真黃嘅人就來變做原始人

地鐵唔搭得，

所有連鎖餐廳唔去得，

電話唔用得Apple三星（係咪得返Sony可以用？）

FB IG Whatapps全部唔用得，

而家連聽左十幾年嘅陳奕迅都唔聽得

佢都搵撚夠 仲要奶共
等錢洗？

傑哥搵夠都照搵啦

照你邏輯
都回歸左咁耐中國 反乜撚嘢呀

就係話所謂同路人未撚盡力呀 反抗係要付出架啦
少少野都做唔到
真抗爭者係會求進步 有幾多做幾多

唔係一句鬥黃就有免死金牌

我講緊唔好鬥黃 你一下就推到唔好反中國

完全兩個極端來架喎ching

一個歌手你聽佢歌定聽佢奶唔奶共呀？

依個ok

啱呀 呢個理論一樣可以套用落政府班友度

YC 真係天生做開契鳩弟

就係眼見其他人唔肯付出 咪鬥囉
屌極都唔肯進步 有幾黃有撚用咩

兒登三大唔屌得歌手
1. 單春
2. 護旗軒
3. 藍家謙

愛國香港人一個理由就一定要支持

黃都唔敢鬥仲話想贏中共，笑死

義勇軍進行曲都係我回憶嚟由細聽到大 戒唔甩
起来...不願做奴隸的人民...

鳩共就係要令黃絲自己人打自己人 自我質疑
私底下用槍指住單春要佢咁做

頭一年半載就話包容你班YC 冚家鏟，過左年鳩幾而家話戒唔到，早知一早唔撚柒聽佢地支笛食吉野家算

唔聽Eason 唔坐港鐵係咪林鄭都會下台?

可能會

屌你老母，咁一早唔食藍店把撚咩，林鄭會下台呀？

單春啲歌咁好聽，諗唔到唔聽ge理由

人聽你又聽, 仲難聽過根本岸久

點解YC咁撚戇鳩嘅

繼續鬥啦
鬥死龍門都未夠

咁鬥黃法俾我都寧願扮中立

所以我冇抗拒過食藍店

多撚餘啦，夾硬搵理由比自己縮

你就好呀叻仔，YC 就快搵足我兩年笨柒。

咁又想問下黃到變聖人對抗爭有咩幫助？

日日聽光明頂 睇嚟要對佢改觀

咁一早黃黎把撚呀？

求樓主寫埋 五個如何繼續理直氣壯用Nike理由

聽歌姐 關黃藍咩事

用nike點解要理由

食野姐 關黃藍咩事？

真！駁唔到

中國人不吃這一套

著對鞋都要分黃藍

Eason 賺藍絲錢有咩問題？

藍家謙

E神條crew好多深黃手足，一出事連累埋佢哋

風清幾時回歸FB？

仲有6日

藉口都幫人諗埋 都on99嘅

利申eason 20年fans

原來又係想嚟屈毛幫黃絲諗定原因都屈，鬥夠未？可唔可以唔好鬥呀

曲線都廢撚事，YC 就係日日雙重標準嘅仆街冚家鏟

智將係曲到圓

愛國唔用Nike都俾人話屈毛

愛國運動已輸左 輸埋右

真
支持種族滅絕是可以原諒的 最緊要情懷
勿鬥黃

錢會搵夠既咩佢老婆咁撚大洗

鬥黃前題好似係要嗰個人都係黃...

咁佢想做大富豪冇計
但佢依家身家唔夠佢洗 都仲要奶

認真啲睇埋#
睇嚟真係曲

試當真係撚藍

咪係，埋鍾培生堆直頭叫紅。

^真係唔係

唔好咁撚痴線啦
收咁多錢代言係victim

笑死，見到雙標狗唔夠人講就屈毛就想笑做人做到同大陸人一樣上一秒大大聲抵制，下一秒就奶就想笑

拎撚住部Canon 去反日示威

鍾培生染黃

唔會下台啊，但至少唔係俾錢支持對家打我囉

買Ｎｉｋｅ但唔想俾人話賣國

點算

你係咪思覺失調？

冇撚盡過力就話人鬥黃真係好好笑，唔聽單春有幾咁閒，YC 真係多撚餘咁都兜一餐，有冇諗下荔枝角班友差唔多連廣東歌都冇得聽含撚啦YC，抗你老母爭咩

呢個Post啲人全部冇交稅?

拉

YCYC YC你老母咩五毛狗

唔聽Eason可以抗到咩爭

whos victim

笑撚死，返老母個閪度講抗爭啦

真抗爭者又嚟玩邏輯謬論

連少少意志都唔肯付出仲咁大聲真係好撚野，唔聽你會不舉呀？會呼吸困難呀會中風呀？

林家謙又衰咩？

話你用埋五毛狗啲字眼駁唔到要講老母閪啦？

新疆人咁樣俾人擺入集中營，仲走去聽佢啲歌？

同你呢種垃圾駁黎做咩？

所以話抗爭有時真係笑話嚟，已經唔似緬甸咁揾命搏，都咁難做到嘢

依家條線仲未夠低？
件畜生為種族滅絕塗脂抹粉都忍到？
唔聽Eason都做唔到抗乜嘢爭

笑撚到仆街 而家紅到見骨都話鬥黃
你隻五毛生滋狗真係以為冇人認得你？

你套logic用係你身上又係幾適合

Serrini 呢

笑撚死
係啦係啦 開口埋口除左垃圾同老母閪仲識咩
屌你老母扮都扮得好少少啦柒頭
YCYC

連唔聽某歌手流行曲都唔肯行一步，講撚

仲救到手足添！
坐喺屋企乜就得！

反正你地成世都係咁，同你地講都多餘

佢唯一一個春袋比人渣住左，唔表態都唔得啦

連小事都做唔到點做大事
莫以惡小而為之 莫以善小而不為

保衛本土文化都冇

成世都係點？
你講單春？我幾時話我會聽？
我單純串鳩你隻支那五毛狗扮人姐

721後仲用微博

佢地永遠唔撚面對架，咪日日係度講唔好分化，講自己有咩苦衷，係呀屌你老母後生個班就冇屋企冇前途老奉企出黎，呢班撚屌就耍幫奶共歌手死兜爛兜，快啲仆街死

罷聽歌當抗爭

邊撚個嚟

唔好倒轉黎講，而家係罷聽都唔撚肯

食黃店當抗爭咪又係咁嘅邏輯

shorebeader shorebeader

用微博深黃歌手

紅到仆街比你講到去鬥黃
香港政府同大陸就係需要你呢啲傻閪
認認真真做返個藍絲咪舒服好多囉

唔知乜水

高山點做野架唔入黎車po宣傳體嘢

咁聽完又點? 聽完啲手足會坐多幾個月?
罷聽完全冇影響既有咩用
打飛機就有用

其實拗落去都係暴露出行一步都唔撚肯

事實呢啲係冇人證實到既免死金牌黎
FANS係都要FF偶像賺咗錢扔晒落黃圈 本身窮到唔奶共就要乞食 你邊吹得佢漲

一向唔聽

屈高山依d講一次可能好笑，講幾次就唔好笑啦，唔好咁啦

新疆

e神唔計

最大問題係講到尾班友根本唔憎人奶共
你真係憎一個人/一樣行為 點會大條道理講得出「聽佢歌有咩問題」你憎一條友直情連佢把聲都唔想聽 樣都唔想睇到啦

咁龍門點藍法

黃到咁都俾你地鬥死wo

eason暗黃架，佢都係被迫

有人揸撚住支槍逼佢奶架
唔好咁話佢啦
體諒下

唔通你屋企人係藍既就直接脫離關係以後唔見?

經營不善都可以講成比人鬥死已經好笑

6. 佢同張敬軒一樣係身不由己 暗黃

屋企人你冇得揀，陳奕迅你老襟呀？

好撚重口味

駁唔到
清講得好

你係徐濠縈定康堤
仲有大把巴絲接受唔到屋企人係藍 有經濟能力既一早搬出去 冇既同屋企人野都唔講多兩句啦講到人地咩都唔會付出咁

錢係其一啦 我唸佢地呢啲級數
「名」先係佢地奶既真正動力
去到邊 都真係神咁供奉 正常人都享受呢啲虛榮感

佢哋可以理直氣壯咁up得出呢啲bullshit先好笑
你之前啲post講得啱
只能夠話佢哋呢兩年根本冇受過乜苦難

黃到出汁渦 係咪有咩誤會

你有一個半個兄弟手足奶左野都講唔出呢種垃圾，上面有人話我講YC 係五毛狗，我可以話你知我兩個入左老荔嘅沙煲兄弟教我講，係咪又五毛狗呀？而家佢地每次我探監，最開心就係拎住個電話笑出面班黃絲有咩戇鳩野，笑足十五分鐘。話我五毛狗個個，可能連拎起個電話有倒數器都唔撚知

巴打記得之前豪哥TVB單野出過聲
到最後發現原來咁多人對TVB又冇所謂 奶共又冇所謂有咩感覺

支持新疆綿仲難聽過我是中國人
知唔知背後支持緊咩
班撚樣死全家啦屌

照你咁講

譚詠麟、肥媽、成龍，全部都可以支持
佢哋都係奶共之嘛

大家在心中
好似姜B拍金拱門廣告都係被迫

有邊撚個有叻哥做契弟咁入型入格

啱，所以我日撚日淘寶
與其怪我淘寶，不過問下點解黃圈啲野性價比咁低

你目標就簡單就輕鬆啦
你咩都唔洗做
林鄭遲早都會下台 唔洗擔心

咪係，咁撚藍駛咩幫佢搵理由
自己想聽咪聽，想屌咪屌

等到佢連任埋，實落架，乜柒都唔駛做

佢擺明曲啦係咪

張圖都話咗Eason 靈魂都變賣咗

上網9up但係唔識風清，你應該都注定乞食

Eason暗黃 你講個啲係紅

結果論嚟講好彩佢最後都say咗sorry
至少令班傻西fans知tvb係死穴

嗰單嘢最撚痴線係部分死忠為咗盲撐自己偶像
有意無意幫tvb洗埋底
如果豪哥最後唔道歉
真係分分鐘一朝回到解放前

快走 我幫你頂住！

如果係唱片公司更加唔再聽啦

你睇一次youtube佢公司會收錢
你唔撚係比錢間無良公司賺下話？

download落黎慢慢聽咪得囉

: 樓主波台狗

喂喂喂 聽陳奕迅既自稱藍算啦 講咩鬥黃姐
奶共既都唔憎 證明你地根本冇覺得香港被共產黨逼害過啦
唔好講咩聽唔聽都冇影響 個個都咁冇風骨同原則 咁梗係事事都不成啦

曲真難分??

照聽 聽翻版

搭港鐵既都係藍

你問我把撚 個微博ac我嘅？

慣咗 次次一講呢件都俾兒登仔批鬥

唔洗顧左右而言他喇
陳奕迅企喺種族滅絕嗰邊
你撐唔撐？

講到好似人人都同你一樣 鍾意搭黨鐵 食中資連鎖鋪頭 用fb/ig/wtapps 同聽單春咁

收皮啦五毛

臭蟲論?
對你地生活有少少影響就話唔好鬥黃 唔關你事既就話抵制冇問題 好啦唔講自稱藍啦 自稱中立港豬好未?總之「我」聽左十幾年搭左十幾年食左十幾年既全部都唔可以抵制其他就任你反

邊個話唔屌得

吓?Eason粒睪丸勁黃囉

賺錢賺到共產黨冇錢唔好咩

唔會罷聽

根本無聽開

佢個女ig係咩？？

賺藍店錢洗係黃圈到

馮同學有時講嘢曲直仲難分過佢師傅

算把啦，啲人根本係選擇性抗爭，好似達哥咁，啲人唔係睇開佢就可以落井下石屌佢賣廣告賺錢係十惡不赦。

OK，依家爆蛋迅咁做擺明係繼續想賺支那錢，但你哋就話賺中共錢有咩問題？咁樣其實仲有咩理由去反人做公務員同警察？都係一樣賺中共錢

好啦，你哋又話咩回憶同聽歌使唔使分到咁黃，照你哋咁講食黃店嚟做咩？樓下間大家樂我細個成日食，咁樣係唔係代表我可以食藍店？

如果你哋覺得咁係啱嘅咁我正式宣佈達哥得到平反，以後9點半準時睇達哥成班雙重標準到

講得好
所以支持警察繼續OT攢晒港共D錢，跟住佢地就會幫親黃店

純粹覺得聽到一個支持種族滅絕嘅人唱人生嘅歌好嘔心

你咪聽，人人品味唔同

我唔聽佢佢又唔會少粒丸嘅

eason暗黃
搞清楚而家係共黨染黃

佢老豆貪到要坐監都未夠啦，邊有聽過人搵夠，除咗鄭中基搵夠比d人賺
李嘉誠都未搵夠啊

曲到圓喎
噏乜鳩

想睇豪哥話撐新疆棉花

關於第5點，即係鬥共產黨，但唔包括鬥埋共產黨支持者？

岩啊 所以大家都可以食返美心

唔聽單春仲有好多本土選擇

姜b,單春係被逼ge話
有邊個唔係被逼
包括維維 成蟲 2個達哥

不要再FF 了

做咩skip咗電話嗰part你用緊咩電話

屌你老母啦 全職港豬

有冇黃藝人用微博既例子?

黃藍是政見，好聽是良知。

1.聽過《六月飛霜》未啊?佢唱得呢啲歌點會藍?
2.佢不嬲專心做音樂,唔理政治
3.佢唱得好過其他人喎
4.佢仲會同黃嘅音樂人合作喎 (小克)
5.佢喺大陸搵咁多錢都仲出廣東歌仲想點啊?
6.佢真心撐香港廣東歌喎

另外,其實呢個post好多point都適用陳奕迅身上

為香港文化貢獻
本地設計師-演唱會服飾
扶持後輩——細心介紹 (eason新歌用林家謙作曲)
香港人集體回憶

不嬲唔聽

諗起達哥fans問人睇佢打機定講政治

你自己想聽咪聽唔聽咪唔聽囉屌, 乜撚嘢都要人叫你做你同啲小粉紅郁啲就杯葛呢間公司嗰間公司有咩分別.

都係比經理人公司迫，內部d嘢你撚知咩

藝人社交平台一律當係經理人逼

馮狗建制智囊黎

吹呀 由細聽到大
點解唔聽啫 聽咩歌你阻到我？

唔再聽 唔聽會死咩

但佢fb平時講野好多暗中反建反政府

屌，林鄭都係愛香港人
唔想香港成為逃犯天堂先修例
你叫香港人原諒佢啦

ON撚鳩，樓主你都傻傻地嘅
你繼續撐佢咪當你五毛，藍屍，扑得。

請善用起底功能

冇問題啊
只需要記得當你話冇得聽陳奕迅好慘嗰陣
有啲手足坐緊十年

十樣戒唔到咪逐樣戒
真係戒唔甩咪盡量少幫襯
連自己都改變唔到點改變社會？

做唔到還做唔到
唔願做還唔願做
唔好合理化件事

單丸出名奶共 黃乜鳩